[加甜] 航班上的黑絲腳 5

圖呢

Hello 無圖

1
2
3
4

本故事純屬虛構

可是…知恩沒注意，她的手背一直溫溫的抵在我的褲襠上，我又不好意思挪動，使我身體起了反應，下面隔著褲子慢慢頂了起來。

「不會吧…你這樣就已經硬起來了…」顯然，被知恩察覺到了，調皮的她隔著褲子摸了摸。然後她把我拉進她的房間，扶到電腦椅上坐下，她則坐在床邊跟我對望著。「坐好不要動喔～給我看看～」她說道。

「除了我爸，你是第一個進入我房間的男人呢～」知恩的制服還穿在身上，可能剛剛一直在房間裡等著我呢…

「嗯…」我環視了一下這房間，房間不大，床上放著很多娃娃，各種擺設還留著知恩兒時的氣息…

而知恩卻專注的盯著我大褲衩上高高隆起的地方，並伸手。她剛開始並不敢怎麼逗弄我的肉棒，只是隔著褲子摸了摸。

然後拉開了我的褲鏈子，再拉下四角褲。燒紅了的肉棒就這樣彈了出來，按捺很久似的。

「人家從來沒有這麼靠近觸碰男生的下面啦…」知恩說道。慢慢的將手伸向我的肉棒，一點一點的愈接近，她的臉蛋羞得愈紅，顯得十分可愛。

「啊～♡」就在她的手指碰到我的肉棒時，我整個人都興奮的不得了，整個人忍不住興奮的顫抖了一下，使我的肉棒高高的翹起著。

「弄痛了嗎？」這下子把知恩的手又給嚇得縮了回去。

「哪有…恰好是太舒服了…」

很快，她又將手探了過來，我的肉棒又一次感到來自知恩的溫柔觸感，不過這一次她更加直接更加大膽的握著我的肉棒。

「哈囉～好久沒見～」知恩對著肉棒喊。可能是由於緊張的緣故，她的手有點涼涼的，我的肉棒卻是滾燙而堅硬，這溫差能讓我感受知恩玉手的觸感。而且我的肉棒確實感受到知恩的手在微微的顫抖著，我想她可能是因為好奇和興奮吧，但也不知此刻心裡在想著什麼，可能是對男生性器官充滿了好奇和好玩的心理吧。

知恩看我並沒有什麼異常，於是便緩緩住下一褪，使整顆脹紅了的龜頭完全外露出來。

「好大…你的那個好大…好燙啊…」似乎聽到她低低的說了聲。知恩好奇的欣賞著青筋突起的肉莖和紫紅色的龜頭，還刻意用拇指指肚重複搓弄肉棒底部，從紫紅色的龜頭到肉棒隆起的底部。

「哼嗯～♡」我強忍著快感，龜頭滲漏出了前列腺液，滴到知恩的手上。

「噢…想尿尿嗎？」知恩問道。

「不是啦…這是男生身體興奮的反應喔～」我說道。知恩聽到後更是羞的滿臉通紅，她的樣子似是很猶豫，但在肉棒的巨大誘惑之前又無法抗拒似的那樣…

「我…我能捏捏你的蛋蛋嗎？」知恩盯著兩顆蛋蛋脆弱無助的懸掛在那，發現新事物似的問道。

「還用問？牠們都是妳的東西呢…」

於是，知恩貪婪的玉手伸到了深深下垂的肉袋的下方，好奇的地撫摸著軟嫩的皮膚，還整個的托起掂量著我雙睪的重量。

「男人雖然生得壯碩，但卻有著這樣脆弱的地方，讓人想要吻它。」知恩用手指肚在兩顆男人特有弱小的性器官上開始搓動，細心的捏攥兩個嬌嫩的蛋蛋。

「嗯唔～♡」我不由自主的發出呻吟聲。

知恩一手握著我的肉棒，另一隻手捧著我不住的肉袋搓動，一會把兩個蛋蛋分開，一會合攏手掌包裹著肉袋，將牠們擠在一起。動作很輕，但都充滿了致命的誘惑。性興奮隨之而來，使我的肉莖更加的堅硬和腫脹，像根棍子似的直直的向上挺著，前列腺液不斷的流出來。

知恩一邊搓弄著我的肉袋和蛋蛋，一邊饒有興趣的欣賞勃起和腫脹肉莖的抽動，更一邊抬頭看看我的表情。「我的手就有這麼舒服嗎？嘻嘻」知恩自滿嬌羞的反問道，還不禁抽回手摀住自己的小嘴笑出聲來。

不知道知恩是不是故意，她雙腳穿著絲襪交叉坐著，實在有夠迷人的！接著她又為了舒服，接二連三的換了換坐姿，一雙裹著黑色絲襪的美腿不安的微微躁動著，兩隻長腿上的絲襪磨擦著發出「嘶嘶」的微響，當她緊夾雙腿直伸的時候我真的好想伸手去摸一摸。對我這個迷上用絲襪打手槍的傢伙而言可是一種充滿情欲的刺激啊…我咽了咽口水回過神來，以免失去理志。

「怎麼？又想我的絲襪了嗎～？」知恩問道，真的了解我的心意。

知恩把絲襪從腿上褪去，再將絲襪的一隻腳套上我已經異常膨脹的肉棒。另外一隻襪腳也當然不能浪費，我放到鼻子前面死命的嗅著。

「不臭嗎？都在鞋子裡悶了一整天了。」知恩好奇問道。

「一點都不臭呢！」我回答道。知恩的絲襪足部一點也不臭，是一股略帶著皮革味的誘人香氣。

知恩握住那套著天鵝絨絲襪的堅挺男根搓動了起來，那細緻中帶著些微摩擦的觸感磨擦刺激著我紅腫的龜頭。「嚓嚓…嚓嚓…」作響。

「有好好聽我的話嗎？兩個月蔽著不射很痛苦吧…」知恩道。

「當然…啊～♡哪敢違抗。」

「以後，你的牛乳只可以由我擠出來，自己打手槍是絕。對。不。允。許。的哦～」

說完後，知恩的手突然急促起來，從黑色絲襪龜頭上傳來的觸感，轉變成致命快感貫通了我的脊髓，然後又化為電流似的沖回了暴脹的肉棒之上。

「嗯啊…啊…好…好爽～♡」

「不要發出奇怪的聲音啦…」

我用絲襪腳捂著嘴巴，享受著每一下套弄帶動的快感。終於在數十秒後，滿滿的淫欲形成白濁的精液爆發的從馬眼中直沖而出。一股一股的濺射在黑色襪腳之中，其量之多甚至滲透了絲襪，成塊的滴落在電腦椅上。這股比以前純粹打手槍更強勁許多，射精持續了數十秒，猛烈得讓我幾乎就要喘不過氣來，沖得腦海一片空白。

「射了好…好多…」知恩有點驚訝，可是她的手還是死死的握著肉棒，感受著餘下的脈動…

「啊！不應該直接射在裡面，這樣怎麼清理呢？」知恩回過神來之後才想到。

「為什麼要洗掉呢？妳把這絲襪和高跟鞋穿上，我們出外吃宵夜。這可都是保養皮膚的精華喔～」我說道。

「切…變態！」[/ember][/quote]

冇圖點睇落去

無圖